腦魔BB集氣區

新app真係正
但冇得用腦魔BB真係有d唔慣
希望下一次更新可以加曬plus仔既emoji!

Between LiHK, plus 仔好波